Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong học kỳ 1, năm học thứ 1 ?.
A: Học kì 1 năm học thứ 1 có 14 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong học kỳ 2, năm học thứ 1 ?.
A: Học kì 2 năm học thứ 1 có 15 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong học kỳ 1 và 2, năm học thứ 1 ?.
A: Học kì 1 và 2 năm học thứ 1 có 9 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong học kỳ 1, năm học thứ 2 ?.
A: Học kì 1 năm học thứ 2 có 13 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong học kỳ 2, năm học thứ 2 ?.
A: Học kì 1 năm học thứ 2 có 12 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong học kỳ 1 và 2, năm học thứ 2 ?.
A: Học kì 1 và 2 năm học thứ 2 có 6 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong cả 2 học kỳ năm học thứ 1 ?.
A: Cả 2 học kỳ năm học thứ 1 có 9 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong cả 2 học kỳ năm học thứ 2 ?.
A: Cả 2 học kỳ năm học thứ 2 có 0 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong học kỳ 1, năm học thứ 1 và thứ 2 ?.
A: Học kì 1 năm học thứ 1 và thứ 2 có 7 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong học kỳ 2, năm học thứ 1 và thứ 2 ?.
A: Học kì 1 năm học thứ 1 và thứ 2 có 7 môn học được dạy
Q: Có bao nhiêu môn học được dạy trong cả 2 học kỳ năm học thứ 1 và thứ 2 ?.
A: Cả 2 học kỳ năm học thứ 1 và thứ 2 có 3 môn học được dạy
Q: Cho biết tên môn học và mã môn học được dạy cả hai học kỳ năm học thứ 1 ?.
A: Tên môn học và mã môn học được dạy cả hai học kỳ năm học thứ 1:
55166|An ninh mạng
55263|Cơ sở toán học cho máy tính
55241|Học máy và ứng dụng
55255|Học sâu và ứng dụng trong thị giác
55022|Kho dữ liệu và hệ hỗ trợ ra quyết định
55146|Phân tích chương trình
55234|Quản lý dữ liệu doanh nghiệp
55143|Xử lý ngôn ngữ tự nhiên
55102|Quản lý hệ thống thông tin
Q: Cho biết tên môn học và mã môn học được dạy cả hai học kỳ năm học thứ 2 ?.
A: Tên môn học và mã môn học được dạy cả hai học kỳ năm học thứ 2:
55153|Dữ liệu lớn
55263|Cơ sở toán học cho máy tính
55241|Học máy và ứng dụng
55221|Mật mã học ứng dụng
55146|Phân tích chương trình
55010|Quản trị hệ thống thông tin kinh doanh
Q: Cho biết tên môn học và mã môn học được dạy cả hai học kỳ năm học thứ 1 và thứ 2 ?.
A: Tên môn học và mã môn học được dạy cả hai học kỳ năm học thứ 1 và năm học thứ 2:
55263|Cơ sở toán học cho máy tính
55241|Học máy và ứng dụng
55146|Phân tích chương trình
Q: Cho biết tên môn học có mã số: 055131 ?.
Khai phá dữ liệu
Q: Cho biết mã số môn học "Quản lý dữ liệu doanh nghiệp" ?.
Môn học có mã số là:55234
Q: Cho biết môn học có mã số 055253, được dạy vào học kỳ nào, năm học nào ?.
A: Mon học được diẽn ra trong học kỳ:
Học kỳ 1 năm 1
Học kỳ 2 năm 2
Q: Môn học có mã số 055151 và môn học có mã số 055235 có được dạy cùng học kỳ trong cùng năm học ?.
NO ANSWER - SKIP!
Q: Môn học có mã số 055010 có được dạy cả hai học kỳ trong 1 năm học không ?.
NO ANSWER - SKIP!
Q: Môn học nào chỉ dạy trong 1 năm học, cho biết tên, mã số môn học và học kỳ trong năm học ?.
NO ANSWER - SKIP!
Q: Có môn học nào không được dạy trong 1 năm học, cho biết tên, mã số môn học và năm học ?.
NO ANSWER - SKIP!
